陳浩天算唔算係香港版努爾哈赤

八旗呢